{
  "Custom Functions": "사용자 정의 함수",
  "Add Function": "함수 추가",
  "Add Role Matching": "역할 매칭 추가",
  "Add Domain Matching": "도메인 매칭 추가",
  "Model": "모델",
  "Select your model": "모델 선택",
  "RESET": "재설정",
  "Policy": "정책",
  "Policy Editor": "정책 편집기",
  "Request": "요청",
  "Enforcement Result": "집행 결과",
  "Why this result": "이 결과의 이유",
  "Explain it": "Explain it",
  "RUN THE TEST": "테스트 실행",
  "Refresh Engines": "엔진 새로고침",
  "SHARE": "공유",
  "Sharing": "공유중...",
  "Share failed": "공유 실패",
  "No content to share": "공유할 내용이 없습니다",
  "Link copied to clipboard": "링크가 클립보드에 복사되었습니다",
  "Test completed successfully": "테스트가 완료되었습니다",
  "Enter custom endpoint": "사용자 정의 엔드포인트 입력",
  "Upload File": "파일 업로드",
  "Select Endpoint": "엔드포인트 선택",
  "Compare Engines": "엔진 비교",
  "View Source Code": "소스 코드 보기",
  "Refreshing engines...": "엔진을 새로고침 중...",
  "Engines refreshed successfully": "엔진이 성공적으로 새로고침되었습니다",
  "Failed to refresh engines": "엔진 새로고침에 실패했습니다",
  "Shared at": "공유 위치",
  "Done in": "완료 시간",
  "COPY": "복사",
  "DOWNLOAD": "다운로드",
  "Content copied to clipboard": "내용이 클립보드에 복사되었습니다",
  "Failed to copy content": "복사 실패",
  "Configuration downloaded successfully": "구성이 성공적으로 다운로드되었습니다",
  "Failed to download configuration": "구성 다운로드 실패"
}
